（叫春post）我鍾意嘅人唔鍾意我 鍾意我嘅人我唔鍾意

想識個真心嘅男仔啊
有無人留自介&tg

tg?

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

大家咁話

肥婆有人鍾意仲咁多要求

臭雞你當連登咩地方

一個無on9仔嘅地方

咁證明你就係